梁振英真係政治家，半個月就收左林鄭皮

陰毒撚

咪當林鄭係好人